2千蚊內有咩機推介

要有NFC

lg k10

求多幾個選擇簡下

XA？

HTC B2 $1699 有 NFC 防水

lg k10
sony xa
HTC b2

3部都係2gb ram?

LG Sony 仆街唔好喊

全部 2 GB ram

求推介

比多幾舊

唔好咁對我

小米

參考下 呢個價位好難搵部話好

Asus z3 zoom 32Gb 3gb ram 2000內

Z3 max 先石岩

無nfc

Asus Z3 5.2吋 豐澤 $2199 32Gb 2Gb ram 625cpu

3Gb ram 先啱

好似無nfc

紅米NOTE4好似幾吸引 但係無NFC

推

支那上一代產品啱唔啱？
eg 屌米5

lg stylus 2
asus zf2

再推 思前想後 放棄NFC又有咩機選擇
利申:用緊NEXUS 5X